# Quelques bonnes pratiques

~~~{.python .numberLines}
from batbelt import *
from functools import *
from collections import *
# et maintenant comment je sais d'où vient quoi ?
~~~

TODO linter, choix prog fonctionnelle ou pas, quelques commandes bash pour detecter les fautes d'inatention

TODO unit tests / design patterns, logging, etc. (ne pas réinventer la roue, quoi)
TODO tests automatisés http://sametmax.com/se-simplifier-les-tests-python-avec-pytest/ et http://sametmax.com/des-astuces-avec-pytest/ comme ressources

TODO jamais de données en dur dans le code d'un programme

## Complexité {#complexite}

TODO
